歐美唔帶口罩, 連元首都中埋

證明帶口罩係咪一定有用?

帶毒既人戴先係最有效，帶毒既人唔戴真係晒氣。

最記碼佢地唔係講一套做一套，唔似林鄭叫人除返落黎自己又照戴。不過佢地係時候要覺醒了。